屌你地班on9兒登仔 認乜9

見到好多on9 認話黨鐵係示威者做 嚇9藍絲
屌你係咪on9 明明成件事係黨鐵責任
你依家出黎亂認 咪即係比機會佢卸膊轉移視線
成日笑9藍絲無腦 原來自己都係一樣

打漏字 我係講出軌單野

就係吹到佢出緊急法

條軌斷開左 無證無據第一時間唔係諗黨鐵問題係怪示威者 你想點同佢地解釋

咪on9，呢單死貓唔食啦屌

冇做過點解要認

小心有人帶風向

Fake News散播係建基於好多人只睇標題，只要經常出現就會令人相信
連登嘅話一定要用不推文回覆，入去對罵只會推佢上熱門
所以唔好再post任何野出黎問點拆

要推就推呢個站務台Post
連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向